====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce faisant , le programme et le projet s ' enrichissent de nombreux apports induisant une réorientation du projet ou de son mode de gestion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

